行船一問

小弟18歲,想入行,想知有冇課程讀完之後可以開始行船
利申SE 5條2都冇

唔好諗啦，大把海事學院找住學位出黎行船，唔岩低學歷人做嫁